致今晚搭960A嘅你

你跌左八達通啊
我交左比司機啦 希望你搵得返啦